有無人有睇開泰國BL劇

最近留意到有套叫Until We Meet Again（待到重逢時）
啱啱喺youtube上埋大結局(youtube有全套eng sub/中字都有)
好似幾好睇咁

Trailer:

點解泰國啲BL劇可以拍得咁好㗎

摩牙摩牙

有睇tharn type the series

青春校園風根本無法抗拒

Until We meet again 校園得嚟有啲特色，講下前世今生

泰劇係十年前嘅台劇水平,不過製作有錢過台劇.
反而泰國電影幾好睇,尤其D老土劇情片,就係好睇在老土,唔會為創新突破類型搞D騎呢劇情出黎,肯由頭老土到尾.

BL劇同普通泰劇好唔同

而家有套好似叫2gether

Sarawat好靚仔

都係青春校園劇，暫時少甜

我淨係鍾意睇馬利奧,好討厭Peach.

MewGulf,我的至愛

Tharn副body

好好睇
有冇人鍾意副cp win team 兩個相處好好笑

普通泰劇都好睇啦 男型女索

反而鍾意Type(Gulf)多啲,未見過一個男仔可以可愛成咁

13 集仲未真正

boun係幾靚仔,不過勁瘦同佢啲紋身...

紋身好似係貼紙黎 唔係真

我初頭以為佢啲紋身係貼紙

冇劇情可言，至在睇肉同床戲

我已經覺得幾甜啦利申睇過吓原著 帶咗濾鏡睇

搵唔返Dean Pharm一齊搭車聽歌果幕

好似係第五集

預告早排出咗 仲要等到下年？

Thz 好人一生平安

Youtube d 人講到已經係年度最好😂咩料

有冇人有睇Why r u series?
覺得第一集有啲位好似一年生

佢哋兩個勁qq 泰國couple 啲fan Service真係太勁

天台同天橋嗰幕

sarawar打手
亮仔

我係佢另一個老婆

聽講佢最近操緊，season 2可能再勁啲

係 我初頭接觸都嚇咗一嚇
點解可以咁光明正大咁賣腐

等緊呢套 背景終於唔係青春校園

泰國成個B L行業都係咁，真係好痴線。

唔知點解對上呢水幾套都校園

睇預告都覺甜

只因我們天生一對

不期而愛嗰首ost好正

我突然諗起當年烽火奇遇結良緣又係講夙世姻緣

sarawat

唔係ice caramel macchiato 半甜咩

雖然有女朋友
但係佢同win仔劇外的直男互動真係好qq

Win仔也好可口

仲有Dew Arunpong都得唱好好

wish this love

睇完UWMA就好似味公主食咗黯然銷魂飯咁

一套好睇過一套，當年睇2moons我都有呢種感覺

笑死我bright 俾導演爆 佢同導演講發夢夢到錫win
訪問啲直男營業勁好笑

竟然有咁多人有睇好感動 有無人有睇過SOTUS

我睇過SOTUS S

第一季都好正㗎 Netflix有

一年生真係經典！ 當時睇完第一集 忍唔住通頂睇哂全部集數主題曲旋律好好聽 每次播嘅moment同啲劇情配合得岩岩好

仲有dome jaruwat首i found you
不過好似無擺上streaming?

太耐冇睇泰國BL 而家最新有邊套值得追？
想睇冇咁生硬 自然啲

鐵膽until we meet again

睇完套劇都要耐唔耐loop下啲歌

個人覺得TharnType 都唔錯 Mew Gulf好養眼 首主題曲都幾好聽

Kaownah都養眼

學弟係床表白後個幾段好sad
個陣睇到勁傷心

唱歌又好j 首be mine

鍾意gl多d
有冇推介？

`

個人推薦上年嘅愛情理論theory of love 唔係行賣肉路線 不過劇情幾好睇 主題曲又好好聽 勁鐘意兩個主演男主角

我對上就係睇呢套 offgun
Gun仔真係超可愛

主角個造型有啲新意 Bookmarked

Offgun 冇錯Gun仔真係cute到爆
最新嘅話 2gether The Series感覺唔錯
Youtube暫時播到第3集

話說今日放假睇咗2gether第一集
Sarawat好靚仔呀
不過唔知係咪我太投入UWMA
暫時唔係好慣2gether套劇啲氣氛

有無睇offgun套綜藝 叫offgun戀上你的床

真係好正 尢其係PArthit個反差萌

有！！！ 佢地嘅訪談同埋綜藝好多都睇左 Gun仔呢排有擺vlog上youtube 其中一集整曲奇比off 可愛到嘔電

我都撈到亂

Gun仲成日嗌Off papi

Gulf完全係因為遇到Mew先變得咁cute
Ig 同twitter睇佢地啲互動sweet到喊

睇完Tharn Type同UWMA之後
個個星期都等等星期五睇Why r u 同2gether
P’ Fight同 Sarawat都好靚仔

話說呢排本身諗住課金幫Tharn Type投票個best couple同beat scene
30baht一票
點知撳到入去要揀國家
無台灣同香港
即刻唔投

有聲po

嗰下吞口水
Mv有一幕bright對住鏡頭放電
不得了！

呢套叫咩

2gether the serie

2gether the series 近排最新出㗎

嗰日忍唔住喺youtube 睇咗spoiler
好後悔

Youtube留言睇到呢段
唔睇真係亂到我

我明之前都試過睇TharnType啲spoiler 有時真係會忍唔到手

嗰陣睇完ep11太sad
都忍唔住睇咗

未睇TharnType之前都唔係十分期待,估唔到會咁sweet,戲外比戲內更甜
甚至好懷疑真人都係一對,其他CP都冇呢種感覺,但MewGulf真係好強烈

前兩日MewGulf出席活動
M幫G扣完頸喉鈕
G要問準M先解翻
同埋G比完手指心一秒心虛望住P’ Mew
真心唔似淨係fan service咁簡單

一直以來都十分曖昧,感覺完全唔似做戲,營業,日日都要搵佢哋訪問,節目嚟睇,好想佢哋真係結婚

佢地真心好正
我訂埋TharnType嘅boxset
等睇未公開過嘅花絮

仲有期待第二季
希望MewGulf甜蜜到最後,唔會好似MewArt咁啦

提起MewArt就想反眼

終於星期五
推Why R U the series
呢套都好睇

睇twitter好似啲人嘈得好勁
話官方明明話兩對都係正cp
但SaifahZon少好多戲份

但好彩SaifahZon都重甜

2套一齊星期五

幾好吖
佢又快有Eng sub喎
凌晨睇埋先瞓
然後星期六日再loop

一滴都沒有了

Btw 有無人都覺得Why r u 嘅Zol好cute?

LBC cast客串uwma
會唔會遲吓uwma cast客串hemp rope

泰式幽默

邊度睇？

有中文字幕？

唔應該入黎呢個post通咗幾晚頂煲劇，一發不可收拾

劇可以慢慢煲嘅施主

有無人有睇過親愛的紳士
超可愛

好中意睇fight同tor
但我成日睇睇下好想打7個剪接

其實我覺得唔係差好遠
但有時會一集入面勁多fight同tor
另一集就勁多sai同zon
同一集嘅分佈好唔平均

留個名

慘了 入坑了 [bomb
WAT sweet到我想喊

頂！
上一集Fighttor 天台kiss嗰幕P’Fight隻手係咁𣊬移
搞到我勁出戲！

好似今集咁

好期待LBC 2
LBC 淨係睇TinCan

其實分配都幾平均,反正兩對都鍾意,冇乜所謂啦

冇AePete有少少失望...

Perth?

Zon今集扭要食海鮮煎蛋飯嗰度勁cute!!!!!!

唔係呀
係嗰個高冷大少爺
客串UWMA話劇社撩Pharm嗰個

睇到Tine扭Sarawat表演Everything溝女
諗起Type嗰陣溝Puifai
一樣咁渣
雖然佢兩個都好cute

Bingo!!
其實佢都好正
點解啲泰仔都咁靚仔

Sarawat經常用撩妹金句撩啊Tine
搞到我都心動埋

Sarawat好似啱啱出道嘅柏原崇啊(暴露年齡)
好靚仔呀

#Sarawat老婆團
#GreenTine

GreenTine

>__<

初戀無限touch

泰劇啲虐戀好正

睇BL既觀眾係男多定女多?gay先會睇BL?

#Sarawatme

末期腐女

Loop到背到呢part嘅Eng sub

spoiler alert

前幾集sai坐係樓梯到cum住被向zon撒嬌都勁cute#wet#lm

所以更加之要#GreenTine

呢part我睇腐魯好似都有剪出嚟

似呀！！！我愛柏原崇

幾時先到下個禮拜五等得好辛苦

I know that feel
然後成日cut喺啲音樂中間
求其搵個人都剪得好過佢

Overall地睇我都覺得平均嘅
同埋要就得啱條時間線
難免有時會成大段同一對cp
個人嚟講無乜所謂啦

wat面前tine可以安心做傻仔
Wat成日直球表白完都反白眼 然後繼續寵溺笑
兩個人設好篤中我萌點啊

ching 你係咪冇睇過原著
你睇一睇原著
跟住再睇返sarawat嘅言行應該會更加甜

tine成日自己送上門 撩人不自知

完美示範點樣畀位wat入 然後自己走左
好中意wat唱歌畀tine聽啊啊啊啊
好好聽

真係好好聽呢套劇啲歌都好好聽呀
bright唱嗰首ost勁好loop

稍為劇透

Sor 我以為按左兩次鎖 劇透個part可以自動縮埋

以為按左兩次就可以變成點擊更多嘅加密
唔好意思

我之後特登去搵埋原唱出嚟都仲係覺得wat好聽啲
睇嚟我已經pass左sarawat老婆團test
Op配樂都唔錯 聽得好開心

Wattpad好似有譯版？

Kiss me again 正

認真呢
邊度見到？

估唔到

係 成日俾位wat入
跟住人地花式示愛佢就成碌木咁

wat對tine無論眼神定行為都勁寵溺
唱歌真係sweet到要喊 加埋啲歌詞

係咪我問題
點解我睇2gether完全無過電嘅感覺

我淨係見到tine為咗媾女要wat唱歌
跟住轉頭tine話送條女走聽都無聽到
已經覺得傷心 wat好慘

wat次次因為tine做事別有用心 嬲咗或者發脾氣走咗去
都會忍唔住搵返tine 好似嬲唔落咁

下集似乎有wat強吻tine
又嚟一個直球表白！

勁中意第四集唱唱下唱到望住tine呆左
甜到糖尿啊

Scrubb 首everything 真係幾正

留名睇Tine畀Wat錫完
繼續一碌木咁
陣間又以為人地係為咗寫情歌

tine可能心諗wat唔試下咀咀就唔識寫情歌 唉頂畀佢錫啦
真係好蠢
明明green都唔喺度 佢以為wat扮畀邊個睇

scrubb啲歌都幾好聽

好想睇

傻兔仔俾人食咗都唔知

啱啱Gulf ig up嗰段跳舞片！
係戀愛嘅酸臭味
我個小心臟

最近停課太得閒先開始睇泰劇，
而家睇左：一年生、until we meet again、2moons, 同埋追緊2 gether.
大家仲有無咩好睇嘅推介

Tharn Type!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
Why R U 都正

台灣History系列有啲都唔錯

就算錫埋都好 tine小朋友都係唔會明wat有幾鍾意佢

嗰part加埋啲歌詞真係

尤其是唱到最後一句自己怕醜望開嗰吓
好cute!!!

幫tine戴耳機個陣 手背掃咗吓面同頸wat勁溫柔

如果中意電影題材 我覺得theory of love都唔錯
日本嘅話我推大叔的愛同埋情色小說家

呢啲細位真係甜到喊

句歌詞完全係直球
難得wat都怕醜
然而我地嘅tine小朋友情商跟唔上

多謝你，等我即刻開始追先
History1-2季我都有追，買埋dvd
追到無嘢可以追先開始轉型睇泰劇，結果驚喜連連

會盡全力做好一切
即使你已有別人 那也不重要
只要你依舊將目光投向我
我內心就已心滿意足
即使你已有別人 我也不在意
不管事實是哪樣
我不管 我心中只有你

救命

淨係啲泰式幽默 忽然轉音樂轉埋mood都夠頂癮

hi~ 同行

睇youtube d reaction片先好笑
啲人見啲主角kiss叫到癲撚咗

佢個男主講韓文
其他人講國語
然後全世界都聽得明
又溝通到
太出戲
一集都睇唔晒

之前中毒太深買埋寫真
同去fanmeet
但結果韓國那一天fm取消咗
好sad

嗚哇好卑微好深情
深深篤中我萌點

最鍾意睇Alyx同埋Revil,超好笑

TharnType ep11佢地一齊拍咗個reaction
好sweet

Love by chance
第一套追嘅泰國BL

2020似笑片多啲,不過都OK,要睇都係睇HiStory系列,那一天好好睇,雖然係sad ending

而家都仲係最高收視

History最鐘意越界

好！想！寄！刀！片！
仲要特登畀假希望

我都係最鍾意越界,跟住係圈套

嗰陣一睇最鍾意就係你
你係振文㗎！

好正啊個配樂
我成日走去youtube特登聽

腐劇top 1我一定揀TharnType

你睇到19集就可以當自己睇完

Oyiii 好甜

2018 Top 1係Love By Chance
2019 Top 1係TharnType

我睇到宜家日常都係咁
huiiiiiiii~ oiiiiiiii~

完咗喇
籌備緊Season2
大家記得上Vimeo支持正版嘅special ep

佢地好正
好想佢地有Eng sub

果期睇邊國劇就會用邊國助語詞

同會好想食嗰個國家嘅嘢食

睇TT睇到識講
放開！放開我！

癡牙！

我記得嗰陣ptt劇組有開po
激嬲一堆人

講真那一天由始至終我都feel唔到cp感

同埋好想去果個國家玩
可惜呢期去唔到泰國

睇完仲係好想寄刀片
搞到我完全唔想重睇
一睇到糖就諗起後面嘅刀！
我覺得恩智啲互動都唔錯吖
一睇就係好bro嘅直男

自行腦補

其實係次次Type發脾氣 Tharn攬住佢
佢都會講呢句

秦國係例外嚟 我長期想食秦國野

究竟有無一集聽唔到P’dean~

細part有嘅 但一集4-5part好難唔中

當初覺得兩個主角都好醜樣,選角好失敗,但睇耐啲都覺得幾順眼,劇外造型冇咁醜~而且演技真係幾好,尤其係宋緯恩,劇情我都好鍾意,真係有少少我的少女時代BL版嘅感覺

我可能唔係好中意咁暴躁嘅男主角所以我無睇tharntype

偉恩戲外其實好靚仔
最後一集真心懷疑佢地係咪集體得罪造型師

都有聽過,但睇完愛在暹邏之後,提唔起興趣睇Mario其他BG的劇或電影

個髮型真係肉酸到爆

推Love Sick S2同Make It Right S1
呢兩套舊啲但係幾好睇
如果鍾意劇情類嘅可以睇埋He's Coming To Me
如果真係劇荒到極點嘅話Our Skyy同ReminderS兩部短篇都唔錯

Love By Chance係首選,呢套收視應該係史上最高

嗰陣睇咗好多次初戀那件小事！
次次都跟住小嵐喊
仲因為Mario睇埋套鬼新娘

我嗰陣睇咗一集
真心麻麻矮攻弱受呢個組合
所以等播晒之後淨係睇TinCan cut
睇完你地個個都講
有啲心動去煲翻

原來你只係睇過TinCan~
AePete超可愛,真係好有puppy love嘅感覺,但尺度又好大
完咗個結局真係依依不捨

咁我嗰陣都係主要追tc
最後嗰集喊死人
聽到話有一對會Bad end
估唔到係tc

LBC我都淨係睇TinCan

尺度大很可以
等佢就出S2 前煲吓先

果陣睇明明睇到我好尷尬啊
但why r u佢做得好睇左

講開配樂
History 3 啲配樂基本上係相信音樂包辦
好多值得大家發掘吓嘅音樂新生代
Hush 茄子蛋 小魏 廷廷呢啲都好正

係，一開頭見佢淨係係咁喊就舞再睇
同埋點解佢地成日改埋啲咁嘅名
黃明明 趙天天
其實好似同佢地本名一啲關係都無咁

Win好正
希望會拍S2淨係講佢地

My Dream The Series 整體顏值都高

第一套睇嘅泰好似就係呢套
仲諗：唔係下話 點解要係咁喊 係咁畀人蝦
唔知關唔關佢地啲nickname語譯事呢

奶共關係啦,泰劇好重視大陸市場,改個中文名會親切啲,幾乎個個都改個中文名好似洪天逸,林樂杰,王俊勇,黃明明,陳瑞書,周浩德...都幾騎呢

呢套都幾好睇,唔知點解反應好似唔多好咁,好少人睇

奶到喊
但疊字真係好搞笑

Why R U
zeesiant勁靚仔

係囉。明明劇情好，仔又正

D 人話好似睇10幾集既trailer

Hormones!!! 3季都jeng

有冇人有睇新劇En of love 同My Engineer？

Youtube今日有推My Engineer畀我
但已經跟播緊兩套
睇吓之後大家評價先決定追唔追

Zee
好期待沙灘play

有睇My Engineer
第一集幾ok

好難想像如果香港拍BL劇會點
Hehe室友好似唔係果回事

教束嘅會長同莊子計唔計
hehe室友唔算bl但都好好睇

香港個風氣仲保守過保守黨
如果hehe室友S2講下鍾夕x史提芬以前嘅BL故事都好

一日無上嚟推咗咁多版嘅

話說諗住開始睇TharnType
覺得Tharn真係幾型
但睇睇吓頂唔順Type種性格
呢種衝動熱血型我真係麻麻哋
明明個演員Gulf我都覺得幾靚仔㗎嘛
最後都係棄咗

估唔到仲有人知邊個係柏原崇

我都覺得遲早爆1001

我明
頂唔住咁嘈嘅男主角

我一開始都覺得type好小學雞 但睇落去又覺得ok 傲驕受 重點MewGulf真係好靚仔

可惜Karl簽咗大台

MewGulf係靚仔嘅
但Type我真心頂唔順
所以我淨係睇佢哋戲內外啲sweet嘢都叫收貨㗎喇

我想睇陳健朗同柯煒林！！！
唔該將《在錯誤的宇宙尋找愛》個MV拍成劇得唔得

戲外Gulf真係勁軟

其實邊到有得睇？
無睇開但可以試下睇

Sarawatine唔好咩

因為要 #SarawatMe
（我自己去面壁先

Youtube有 差唔多全部都有eng sub 有啲會有埋中字

佢啲語氣同動作連我睇同聽都要融化
P’mew邊頂得順

顏控表示攻守都靚仔已經幫套劇直接加十分

啱啱睇Saint 嘅ig live
原來錫喉核嗰幕係佢自己加戲㗎!!!

繼續lm
#sarawat老婆團

竟然嗰吓真係睇到我拍揼牆大脾 夜媽媽睇又唔可以叫出聲

有少少頂唔順某d強上情節好似BL+靚仔就冇人覺得有問題咁

認同 美化強上唔係一個好現象(雖然我明BL漫畫/小說好多呢啲情節)
唔係想吹奏UWMA或者貶低其他BL劇
但UWMA有一幕Pharm拒絕咗Dean
我覺得呢段劇情睇到Dean好珍惜尊重Pharm

我見有人剪左但用scrubb原版嘅歌
可以用嚟頂住先

好過癮雖然劇入面wat先係追人嗰個

好得意啊喂！！！

童年回憶啊
好過癮

其實有一幕Type問都無問一拳打落Tharn度
如果發生喺現實生活都好有問題

Wat嗰句I will kiss you till you drop
如果現實生活有個第一次見嘅男人咁同我講
我應該都會一巴車落去

人帥真好
人醜吃草

講笑啫

我覺得佢哋啲符號文字好難睇

仲要無標點符號又唔會落空格 成串嘢咁

其實呢幅警告圖噏乜同uwma片頭果段一樣？

咁BL focus喺堆仔度

我覺得Pear同Zol都好靚

真人Barbie

我好呢味

蛀牙了

Cut咗嚟喪loop 唔識擺上嚟

個mv淨係個場景
草地加汽球再加結他
已經覺得好浪漫

呢個可以放片？佢淨係畀我揀相

結婚video

你係cut咗做片？

Bro!!!
睇完我第一秒都係諗如果有人咁同我求婚
我即刻up頭

wat彈結他唱情歌tine喺隔離玩
小情侶 我死了

係呀 得閒喪loop喪j

個mv勁逆cp
但甜到糖尿

超級逆怪bright過份美麗
美人攻⋯我個fd睇佢兩個以為bright係受

但tine咁瘦！我覺得唔似喎

win拍戲前減咗磅 本身都成身肌肉如果唔係真係逆
本身已經bright矮攻

其實Bright都好高㗎
182cm

我知win仔好似185cm

有冇人睇咗

You are my only sunshine嗰吓
Boun望住Prem

我睇完㗎啦bright個怕醜樣

我就係覺得win咁高 無奶油咁瘦嘅！
之後睇返啲訪問片先知原來特登減
但佢兩個差唔算遠 唔緊要啦
Ae同pete我先覺得不得了

bright個膊頭好靚啊啊啊
第四集就咁著件裇衫已經好正

白裇衫正到個頭肩比勁正

P’mew

bright著hoodie同呢個髮型真係
#sarawatme

好驚豔啊個比例
件裇衫cutting好襯佢
仲要扣少粒鈕

無領裇衫真係好正好想奶條頸
講起扣鈕tine經常唔扣鈕！

Nat Sakdatorn副body

要打咩先有

P' Dean 186cm
P' Korn 183cm

Dean同Pharm個身高差距

Wiki話bright有184

即係邊個

啱啱睇翻佢ig
佢自稱183

2 Moons嗰個

God演P’Dean應該都無乜違和感

如果God做就冇得睇Ohm

：（

話說OhmFluke好似遲吓有歌出

我覺得wat著有領靚啲

反而中意tine著無領

有鞋底同無鞋底
有gel頭同無gel頭

寒背同唔寒背

見到tine啲肌肉！
tine最尾話我地扮架咋好虐啊

wat啲肢體好不羈
好隨意但好型（再次表白佢個body）
tine可能太瘦有時覺得佢寒背

wat個表情係小朋友想食糖嘅表情

win寒背應該要就返bright矮啲嗰2cm

睇過幾套
得一年生同utwma係睇得過
其他果啲唔係演員無演技就係劇情ff得太勁或者唔合理
套套都一見鍾情/怨家無經歷轉折就愛上
好多真係靠個樣頂到落去
定係我睇得太認真

笑咗
183已經好夠

利申:150
#SarawatMe

呢個故事好似幾好睇！

Sarawat好撚正

佢條女又真係靚

腿好長

每次上嚟又推多咗幾版
呢度明顯地變咗#Sarawat老婆團
#SarawatMe

但唔得呀
要吹奏返我入坑劇UWMA先
無論劇情演員都無得輸呀

泰劇BL完全係個黑洞
Why R U 出咗boxset
啱啱先畀完錢買TharnType
我啲錢呀

點解ohmfluke隔咁遠

我都有少少覺得係咁
唔知係咪因為我第一套就係睇uwma
之後睇TharnType就頂唔順個角色同劇情都係啲老土嘢(演員係靚仔嘅)
2gether就膠膠哋幾好笑咁Sarawat無得輸
但暫時都無話好似uwma咁好好睇好想追落去
我有諗過如果我第一套BL泰劇係睇uwma以外嘅我應該唔會有興趣再睇其他

一年生似乎都多人推
等我遲啲得閒去睇吓先
youtube有無得睇？

如果OhmFluke/DeanPharm有紀念品
應該會破產

掩眼法嚟嘅姐

身高差好萌 Fluke細細粒好得意呀

好！萌！

saved
對Love by chance有啲興趣
同uwma同一個導演好似有啲保證？

OhmFluke 個身高差

頂！啱啱認真研究
Why R U inter版要成$900
係泰版嘅3倍
但明明泰版都有Eng sub

KAZZ其實有啲似當年yes!/coco果類雜誌
而家睇佢地啲cover覺得有種熟識嘅MK味
呢種MK味而家香港好似消失咗

係好撚柒靚仔！

有無人之前有追dark blue kiss/ theory of love

Taynew好似分咗手好耐冇見佢哋合體

一年生係值得一戰嘅
點解無人推theory of love嘅?

週邊多啲你咪豪畀佢

衰就衰在佢兩個版本係完全一模一樣
連贈品都一樣
只係一個ship 泰國，一個dhl ship全球

其實uwma都有ff成份嘅
一個係freshman一個係swim club president
現實都好難會有咁爆炸性嘅cp

唔係話台灣拍season 2咩

佢搞到一個唔鐘意睇小說嘅人睇睇吓喺街度喊

Inter 係呢個

Domestic 係呢個

研究緊有無得揾泰國代購幫手
平成$600

一係睇下集唔集運到

擺咗條片喺電話狂loop

有啲想入mewgulf坑
有無清推介啲必食大糖嚟

Dark blue kiss重甜

咪啦 屌
佢話搞翻掂都咪鬼信啦

#人民幣真香

tharn type(?

Tharntype the series

Waanjai歡迎你

Theory of Love offgun

呢個咩梗嚟
見佢地平時活動都營業得好好

咩嚟

Waanjai係MewGulf 幫fandom改嘅名
好似解sweet heart (?)

佢地有咩係必睇的

啱呀 waan 係甜， jai係心

Ching 有無睇love by chance
睇返發現Earth係gulf個角色 反差好大

我諗唔到邊個攻到佢
P’mew都搞佢唔掂

Earth 一定係反攻！

Earth好期待遲吓套A tale of thousand star

根本選角錯誤
earth做tharn個角色就差唔多

諗返Earth如果好似gulf咁嗲 真係笑咗

揀唔到
佢地係好多嘢加加埋埋sweet到爆
好似有一日p’mew twitter話自己唔開心
然後傻仔gulf唔知原來p’mew係嬲咗自己
Up咗張自己紥起辮仔嘅相tag p’mew安慰佢
（因為佢知p’mew鍾意自己紥辮仔個樣）
第二朝先知原來自己係罪魁禍首
又up咗仲twitter say sorry
然後嗰日就叫p’mew去接佢放工
因為p’mew訪問講過自己好想去接n’gulf放工
嗰日個twitter炸開咗

要睇都可以睇住先嘅
我好鍾意睇佢兩個呷對方醋

Water boyy 睇完覺得還好
反而中意睇victor條線多啲

Waterboyy係睇肉世界

ewwwww條片
點解咁sweet 完全係小情侶嘅感覺

itunes咁快有sarawat首solo

日日返工yt無限loop

呢個訪問睇咗好多次,又好笑又sweet

Omg 嚟度竟然有人知千星傳說
earthmix 流浪地球終於有cp

揾到喇！
5:22同6:25

一定去la weibo都開埋

如果type依然由earth做返,可能而家對tharntype個認知又唔同晒,當初有fans提議plapodd做tharn,如果係咁都幾襯嘅

去台灣我實飛過去
本身都諗住買到飛就28/3飛過去睇MewGulf

真係好睇啊 taynew好襯 但好似話佢地今年本來完左泰國fanmeet就解綁

mewgulf 係咪好好追？
因為我咁耐都係追開gmmtv裏面嘅offgun earthmix taynew singtokrist frankdrake 個班
啱啱先發現嚟個post 等我追下先

本身⋯⋯
宜家唔出國啦

但佢真係好好笑，睇完佢啲綜藝後，由taynew變左tay唯粉

我係MewGulf盲粉
唔客觀

之前History 3等到我心都碎了
明明承洋同鈞浩話會嚟㗎
垃圾777

係taynew 同singtokrist 個次後悔無去 唔想自己一個去所以無去，結果發現第二次singtokrist個次mc係講普通話，莫名其妙有啲sad

三人行個次同joss同wjmild 3p jeng

地救哥終於等到喇

俾大家j吓個trailer 先

成個gmm 啲人都鍾意同佢挽
出現左好多邪教cp
offtay taygun tayfirst leetay

聽聞Tay到而家29歲都未拍過拖

你係咪興奮到打錯字
呢套終於唔係校園劇！

睇左好多次 mix係earth嘅童養媳
朱大獸醫 98年

目前睇應該係brightwin or singtokrist

咁暗嘅

頂 係啊你唔講我都唔發現

好似係話new有女朋友，加上唔成日翻公司
加上好多粉話new 心機重 ，上次係採訪度同記者話tay唔覆佢line，
btw 聽左咁多人講，個個都話tay係唔會覆電話or message

完左勁耐，但係泰國仲好受歡迎，嚟幾年日本韓國大陸fanmeet都無停
但真心希望佢地再多一套劇，
雖然好多粉都話krist姨家gmm捧得好勁，所以唔會再安排佢地兩個一齊拍bl

有去個次 但去完就好唔中意krist
佢成日都黑面 喺泰粉面前係另一個樣

個陣勁甜

完咗好耐都仲繼續拎CP獎,其實都幾誇張,Peraya應該都仲係GMMTV最紅嘅CP,唔繼續拍好浪費

但好似講singto有意去進修，同埋佢同krist唔同唔係長簽gmm，但佢地真係好好感情

Krist應該係話除咗Singto唔會再同其他人拍BL,但似藉口多啲,似自己唔想拍

個樣西啲囉 佢可能知泰粉聽得明講咩 所以點都會keep返個形象
利申：唔排除佢將所有非泰粉當係中粉 佢個人好似好唔中意中粉

我都係，佢地新人嚟講戲都幾好，睇到我好入戲，本嚟我覺得佢地套劇幾清水，得兩個吻，但睇睇下覺得真係好睇

一定定落嚟，mix第一次拍bl話係因為earth
2月14同3月14都一齊過，望就望套劇快d出

唔係啩,佢喺中國咁受歡迎,成日都提有粉絲買咗個星星畀佢,佢西中粉面我覺得等同如打爛自己飯碗囉

係嘅，但神哥真係勁，走到去同泰國3台合作

神哥拍BL明顯就係當跳板,紅咗就拍正劇

2gether 佢原著好好睇，sarawat腹黑攻 ，希望劇本唔好改咁多

得閒記住追下，小說總共25章，本身對bright 無感覺，但睇完之後sarawat人設令我開始留意bright

mean都係咁講 淨係會同plan拍bl
轉個頭喺UWMA變咗bi

竟然有人睇frankdrake
我成日都將drake係攻而frank 受
但後嚟我先知drake係受 frank先係攻
個個人都話drake條眉笑死

最快出戲嘅cp會唔會係ohmfluke
但bounprem可能知仲有S2

睇完你就會知佢每一步做法都係為左溝tine

雖然嚟度係泰劇圈
但bl個話 skam
skam france season 3唔可以錯過

因為追開泰劇，然後發現好多好歌聽

SKAMMMM!!!!!!!!

有啲章節係wat第一人稱嚟
如果出中文書就好喇

有歌單就推介下啊
想聽下thai band

原來唔係得我一個香港人鍾意睇skam
身邊都無人睇bl
skamfrance skam wtfock skam ltay
將一個故事睇左5個versions

論人氣 2gether 唔係紅過uwma咩

我明你啊ching, 好似我咁雖然我好鍾意睇 brightwin, 但我知bright有女朋友，所以每次睇sarawat就同自己講唔好站真人

嚟首sign我幾鍾意睇
另外thai band 嘅
room39
potato
getsunova
scrubb
polycat
嚟d都幾好
泰國男歌手最鍾意聽嘅係The toys
The toys好多首都好聽

我見ohmfluke好似無bounprem玩得咁埋

嚟個最近先有中字睇，
果然bright紅左係唔同啲
但最好笑嘅錯個邊人妖姐姐唔揀佢
情願揀toy同gunsmile

agger 仲要bright同佢女友好sweet
而家啲brightwin真係開始慢慢熟手營業 好正

幾時有強上
我頂唔順啲情節睇咗一大半之後棄左，冇睇埋結局

淨係記得有個細佬好似俾人姦左？係咁避開阿哥，跟住又無啦啦同有哥有路

bright同佢條女都好襯 又靚女
佢地兩個直男開頭營業好好笑
姨家真係好左好多
每個星期五睇劇個陣就同自己講
集中劇內 唔好睇劇外
不停控制自己唔好站真人啊
想站真人個陣就會俾去earthmix度
嚟pair我已經站左真人 快啲出劇啊gmm

好正zee喉核好性感

好中意zee

果然顏值高嘅都係同顏值高嘅一齊

bright女朋友仲要讀醫 好屈機
呢排真係係咁睇佢地戲外訪問差啲站真人
跟住呢度提一提bright有女友 都係中意返st算

佢地一齊唱嘅ost 沒有定義 好好聽
佢地嘅美食綜藝我當時不停重睇
school rangers 一有佢地我就立即睇
雖然前幾日都見到佢地有同框，好似話好翻
但我知佢地都真係似就嚟解綁
所以我都係立即要自己快啲跳出嚟

Prem好慘 ig比人hack咗要開過個

offgun真係幾甜
gun真係好好戲
我睇佢the gifted
佢做多重人格個角色
睇到我好驚

下！唔係掛
本身以為佢地唔想粉絲講太多 所以先避嫌
點知原來真點反面
以前好鐘意睇佢地互動 覺得佢地戲裡戲外越黎越似

我都好鍾意佢地互動
tay管住new 但同時new又會寵tay
new又做tay嘅司機 然後又聽tay講野
有追開佢地就會知tay好多野講
new又聽佢講
new當tay係貓爬架
佢地兩個又會互毆
只要school rangers兩個一組 tay無再輸
唉，都係去睇下dark blue kiss嘅甜安慰下自己

我都有睇
次次都要停低睇sub 因為佢地講野勁快

我都係
同埋有時候唔明佢哋搞嗰啲gag

反面就應該冇既 係變返同事咁
之前linetv頒獎典禮佢地同台 啲氣氛真係睇到好尷
不過前幾日佢地私下有食飯唔知係咪緩和咗
希望好返啦唔係佢地8月泰國fm點開

仲sad過自己冇左個friend

我個陣半夜睇都睇到好不安
the gifted好好睇 我等緊第二季

真呀見到佢地無哂互動真係好sad 連gmm outing都無合照咁濟

其實睇返啲訪問，啲actor好似都係臨開始拍先知自己原來要拍BL

得一千零一張團體feel到佢地近排為咗唔同框做咗好大努力
見到佢地而家gmm圈子好似都唔同了 好唏噓

唔會啦 泰國bl劇拍之前都會有workshop

見佢哋訪問講到又話尷尬又盛

未培養感情之前咪好尷尬囉

我突然有一下諗
如果p’dean偷食比pharm發現
然後成個故仔又會loop多次

一入宮門深似海
入撚咗坑連普通日本青春劇都可以FF到BL情節
腐魂大爆發

Pham都唔夠佢可愛

earthfluke兩個都得意

覺得earth係再性感啲

有無人鐘意2wish？我本命cp
近來睇緊假偶天成同程心程意

好彩迫自己唔好站brightwin真人,站真人好痛苦

唔係上年已經合法化左？

正如deanpharm再close再sweet
但去到ohmfluke就變返普通人

睇到offgun 同singtokrist好尷尬咁答taynew問題
然後有人話new成日整到自己係最慘咁
做cp粉個陣睇到有人成日話tay社交花
睇到佢地咁樣覺得好心酸

my bromance真係會出2???

Meanplan！
但2wish真係唔好睇 所以等緊love by chance 2

係囉love by chance 2快啲出喇 上網睇話2020年

2046

其實lbc2拍咗未

未 workshop好似都未開始
之前話最快都12月
而家唔知點喇

fluke經理人話年中開拍年尾上
唔知係咪真係會拍

我覺得2wish the series 只係p'gong鳩拍黎比佢自己j所以好爛
LBC2應該今年會有

比個武肺搞一搞都唔知拍唔拍到 希望今年真係有
等緊好多套戲上

套野最爛在於吻戲借位

呢個年代仲玩借位
咁uwma全部真錫無得輸

呢兩日追緊uwma
D劇情推進得真係好慢好慢

開定Post 2

睇嚟呢度嘅大家仲期待緊好多劇
唔使擔心

Bright仔是大家的